百發百中

彈出彈入

沒事兒